七一遊行慶回歸，急需要大量人員（高薪）

時間：2018年7月1號，11:30集合，至晚上活動完結。
人工：＄2,000/Day（包飯）
內容：七一遊行慶回歸，大約 6 小時工作, 2000蚊包中午飯盒。

請PM以下資料比我/留底你Telegram，會有專人聯絡你！
Name:
Contact:

如果時間夾唔岩既，不如都幫我問下你身邊既朋友仔呀！不過留意番名額有限先到先得！

*上年都有番過既會優先聘請！

想問下90後人工係咪都一樣?

又黎

我同成班90 後都想黎ok?

我係間條衫藍褲果個
有多次經驗

可唔可以優先取錄

終放等到樓主出post

上年參加過，我啱啱tg左你

樓主出名出糧準

老老豆豆做D咩,先比錢? 會唔會比住一半先咁

完左EVENT即PAY

中午飯盒係食咩

樓豬上年行左次今年可唔可以再行

果日收完蚊即刻去牡丹樓豪氣咁叫左加大

老竇叫我參加啲同鄉會得$1200

樓主均真好多
tged btw plz check

今年係咪仲係同上年嗰個tg弓樣？

Pmed 係咪都係照舊完左對身份證出糧？？

主辦單位有飯盒

收到風應該有沙薑雞髀飯(去骨) /蝦醬通菜牛肉飯

同上年一樣

咁好餸

上年返過，今年好曬不了

上年賺左幾皮

上年走左我500蚊數 不了

90後請嗎？

Ching認錯蛇頭？

支持豬蛇 有錢齊齊搵

覆左

Tg:tungbo
Pm pls 等錢洗==

上年同左JR 合照,開心

要唔要遮

有冇風扇仔派？

一定冇，除非有

Tg: Kit Wong

如果滿額，我就睇電視直播

開2000咁多
出邊開得1300

睇到了，唔該曬

Tg ipkafai

報左名再講

Tg:kckc127

食水深

待笑

Real TG: @KitWongIsHere

Ｎot found

加左我未

comment edited.

七一都要返工，不了

可以玩電話

Ching上年好幫得手，差DD上左鏡！

跟稿做訪問加幾錢

請我

有其他同事負責

樓主加左我未，我大把朋友可以一齊去

Tg 左樓主 感謝

食水好深
出面請緊2500蚊

單身宅男一位，可以幫忙

靚橙絲打會唔會再去

tg：kenng24442

上年做過 好搵到癲

樓主食水無咁深 跟樓主返算

Tg:tom234

其他分分鍾走數

tg kh593922

pm plssss 90後

幫朋友報

識唱國歌加激動落淚可否加多啲？

tg id:hung5

樓主check pm

上年考完dse 都做過
今年都預埋我！

Tg: iamleekashing

我係vava牙，今年照舊四個姐妹

Tg:SKll0988

屌你老母！俾$20000000我都唔撚做！

樓主快d tg 我啦 等錢開飯

屌 就黎變船P post

pmed

正，上年做過，輕輕鬆鬆有錢收
Tg: gagsbdha12244

冇pm
未夠18歲學生得唔得

tg: cr719850205

上年返過
Thanks樓豬
唔益cd rom

90後 女

完左啦喎,乜有七一咩

[memeber] [\member]

有

帶多兩個朋友ok?

thx!

呢d遊行無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心行返轉

等錢開飯
Tg: ch2028

WhatsApp 94340634

上年join過
輕鬆袋錢

過數先OK

上年多謝樓主關照

可惜今年唔得閒

比其他連登巴打賺啦

接受訪問係咪有得加錢？

（舊年參加見有）

上年得1500
啱啱報咗到時見

上年有去 仲識到月入50 k 既華哥

內地人去得唔得，識講廣東話。

有得愛國又有錢袋，樓主好波
tg. ChiNaON79

Tg: hei0221
我做

多年經驗
信心保證

lm

正 上年參與過
即刻9衝

TG:sophisticatedperson

Thanks

正，又有得賺錢，上年幾開心

Tg :Jason0806
Try try

樓主ig？
想報名

pm me

上年輕輕鬆鬆又賺千 今年我都要參加！

上年都跟左樓主

終於等到樓主

tg：@Kaikai666

TG: sophisticatedperson

等錢開飯，感激不盡！鞠躬盡瘁，死而後已！

tg: 8964isfake

上年拉埋朋友去
賺左成皮
即刻去食個日本放題

上年去仲送買支裝野飲
想問下樓主今年有冇野飲送埋

TG:omg1999
樓主認真等開飯

TG: bebeabetterme

好有興趣！多謝樓主！

做過一年，不了
又熱又攰又剩，又要嗌口號，啲飯都幾難食
不過學生哥捱得攰可以試吓既
始終都ok高人工

Tg: @sleepy4

tg:tszkin1128

會唔會困人 到時失蹤？

上年得樓主即pay 仲俾多咗廿蚊我買水飲

坤*

Pmed Ones

抱歉多次post 文，但下午tg 到e+都冇收到message
而識的人就收到， 求接納

tg:

上次揾左8件巴基同南亞，一人收1000仲鬼死咁開心

上年參加過 輕輕鬆鬆賺返筆
但今年唔得閒黎唔到
樓主下年重有要預埋我呀

上年join過 樓主唔會走數 今年一定要再join

TG: rrrooopa

清 pmed

上年有嘢做miss咗，今年帶3個朋友嚟得唔得？

tg:fishsillyboyisfun

tg : rexgor8887
報名2個人

thanks a lot

又撚人，樓主唔驚報應？

夠18歲 樣貌端正
求入gp

Join

屌 仲以為今年無咗條財路

可帶5個fd嚟，樓主快搵我！

屌 樓上開始出現d同行抹黑樓主
上年跟錯dpk蛇頭 比市價少左成500

Yeah樓主終於出po
已報

所以大家要一條心企硬跟樓主

tg: samcheung0418

樓主個價算係最好架啦

上年我有去，今年繼續預埋我

出面好似得1000

工都唔番去做先

屌你老味 咪搞事
一陣樓主唔出糧就仆街

Tg: Jf
多謝樓主

我上年賺夠想俾人賺吓

happysam
等錢洗

有興趣啊樓主 ！

John!

上年跟過樓主
夠爽快
今年都拉咗一班fd陪我
有咩tg繼續講

呢排駛大左, 我都想報名
但係冇tg, 有WeChat 得唔得

豬蛇愛國愛黨

你起佢底就知 條友同行嚟
又想抹黑樓主

原來已經一年

上年都參加左樓主
幾好 會搵啲唔太曬既位比巴打
而家個女朋友係果度識

tg on.799chinacheapchip
今年都係5個人
多謝巴打 聽日見

驗證有啲煩 希望今年改改
但收到錢果下好爽

民陣幾時搞成咁，無人去咪無人去囉，摺左去算。

慶回歸喎，ching係咪入錯？

仲有冇位

上年參加過
樓主上年仲派左枝水比我飲
今年繼續

tg: CY689

咁夜報仲有無 好擔心

上年同其他frd傾返 原來樓主出得最高
今年繼續去

點報名

支持阿

佢發撚緊夢

睇返 #1啦

話絕世荀啱哂藍屍

樓主我係頭先報左姓陳嗰個
我有2個fd都想去唔知仲有冇位呢？
Btw佢地上年都有去有經驗

聽日行下企下就有$2000收 諗起都爽 好彩早啲pm樓主 唔係無位

又撚狗

豬sir係我再生父母

又撚

上年全家出動賺咗成皮野

已tg, thanks 樓主

我
我做蛇頭ok？

兩個人

3000一位 唔好比樓主個死雞頭食水
有意pm

tg:oliviergiroud

唔識pm又唔知咩係tg
但係好想要2,000，直接留得唔得

Name: Chen ×××× lee (全名驚街坊應得)
Contact: 6352 3888

等左你好耐啦樓主
上年行行企企又有錢收，正

2個人

上年參加過 今年係咪有得留位

樓主算好人
上年比人食左浸 得$1500
不過都爽既
今年唔得閒

係咪假膠

ptgf again

去過舒舒服服就有錢收
可惜今年唔得閒
幫推 得閒既快D報名

咪撚做爛市搶客啦撚樣

上年有參加 但唔係跟樓主團 可唔可以john
Pmpm

等左樓主成年終於有得報名 上次仲話我嗌得大聲私人醒左$500俾我

john
急需$2000 供樓

Tg :Brendan661
去左樓主另一個post 留言

Pmed

上年去過 準時出糧
今年會再去
聽日見！

有無得玩手機，訓教？

已pm tg 聽日見 !

樓主你好，我係上年你讚我落力私人醒5舊畀我嗰條友吖

留名待

可唔可以用wechat 聯絡

留名
本人90後
樓豬請唔請
pmed

我俾20000你 咪撚去！

留名

上年去完輕鬆賺

冇tg 巴打wtsapp我thx

TG:gg886

tged

唉唔知幾多真心幾多假膠啦

但係原來兩千蚊就可以買得起大家嘅良心

上年做過訪問，識點講野，有無得額外加人工

樓主pm 咗你，快啲覆，我帶多班兄弟嚟

收到樓主confirm 聽日見

pls

上年都係跟樓主 起馬無比人食水
但遇左企成日

上鏡有冇人工加？？

樓主認唔認得我 上年同上上年都有參加！你仲問我借左塊膠布 話對鞋刮腳

推

tg:tinebb

豬蛇係咪滿哂人啦

午餐有冇素食? 呢排熱氣想食清淡D

Tgut Focus
Sorry 新手一個唔識整個直接chat既link...唔好意思
仲有宜家先留會唔會太遲

遊行遊行

自膠
Tg Out Focus

喂 上年2500嫁喎

tg左 連ig有相， 睇下岩唔岩

照舊失禁加五百？

telegram: xxman33

我有14個朋友想報名

又想學以前咁釣魚

thx

TG : ureallyhoball
多謝樓主

樓主一向鈞真，有錢齊齊搵

有錢齊齊搵

Tg:777onninenine

又有錢賺啦 多謝樓主

樓主重有位麻？🙇‍♂️🙇‍♂️

tg: OoRonaldoO

check inbox plz
利申dse撚 等錢洗

黨話唔比左tg
加微信ok?

想gun

有錢齊齊搵

tg: fuckchusirmother

正呀今年又請人

上年你地安排得好好

Pm jor lah
Easy money

樓主人品

上年都賺到夠啦 我都想俾人賺下呀

00後

年年都要請人

又加左
上年明明唔知1500定1700
中間行開左都有錢

tg左樓主

Tg樓主 thx

咁啱聽日放假
Tged

支持

因為年年都有7.1/10.1

尼日利亞人請唔請

係咪真先

唔好傻啦

樓主出錢快
價錢全行最均真

屌你上年得個海鮮炒飯
仲要得3隻蝦仁
今年咁好餸嘅喂

急用錢 thanks

正皮 有錢齊齊搵

劉明
留豬有幾多筆直？
我有千幾人等開飯

@sherman1027

g持豬蛇

無經驗請唔請

上年安排得好好
淨係即日出糧唔走數已經抵讚

做

未夠18 ok?
我可以叫成班同學一齊
利申 名校

上年見到一班人話比蛇頭放咗飛機 好彩跟咗樓主 即日出糧仲早咗成個鐘走

認真 家中等錢用
求收

有冇限制一個帶幾多個??有好多fds有興趣

巴打們聽日見 樓主覆左我email 喊好似加100

上年行到一半暈暈地
金主比左支水我叫我休息下坐一陣
佢地去到目的地之後
金主返轉頭搵我比返果日既錢我
此時的我特別特別的幸福

牛b死了

Tg:chinahongkong2018

Name : 寶
Tg : dabogor1314
覆我唔該 等錢洗

終於等到樓主出Post，差啲以為你今年唔搞了

好多tg呀

劉馬車有幾千萬億個兄弟

原來上年你係我隔離

今年再黎

Tg: Onninenine71

樓主pm me thanks

我老母就死 急需錢 tg me

留名
Telegram:matthewchan621

仲有冇位

Pmed

支持焦土派嘅應該多D參加呢D工作.一黎有錢收二來促進焦土,反正泛民都係垃圾黎,不如收錢幫建制仲好.

仲有無空位，想做 一日2000蚊邊度搵

食水咁深

利申：識人 4500$day

仲有？

好多新會然

遲咗添 仲有無位呀樓主

無聊惡作劇

冇返過係度鳩up

樓主食左4000

500蚊日都做 刻苦耐勞 可ot 唔洗補水
tg: freelancer_tim

正， 舊年先$1500, 今年加到$2000

港獨狗

屌樓主食夾棍 我蛇頭話有2500一日喎

香港人果然係搵食啫，犯法呀？我想架？

樓主發放假消息,警已報,自已執生

仲有無？

上年返咗 樓主幾有誠意 準時出糧

遲咗啦，依家先睇到個post…

Tg咗樓主

Tg: Krischo88
希望揀中，即時返

玩場好多人
多謝樓主 咪走數啊 屌你

上年去左，樓豬真人幾靚仔

上年去過
真係鳩坐係到幾個鐘就有錢收
不過今年唔得閒 如果唔係一定再去
各位巴絲搵到好工啦

Tg：Raymond1001

上年去得1200既屌你老母

樓主蝕住做

同1個gag loop幾多次

同鄉會要抽水

樓主愛國愛港
支持，今年要繼續參加！

係 同鄉會 食你一浸

好似仲未夠人，大家快啲申請

豬sir只求打個和
呢啲活動無得賺

開始咗未

多謝豬sir俾機會

典解要比500保證金㗎

慶回歸今年都無搞遊行，又玩人。

下次十一留個位比個ok?
想跟豬sir搵食